蘋果6月4日WWDC 開發者大會即將登場，有哪些值得期待的？

陳伯安

Apple 於今日凌晨發布第 29 屆全球開發者大會（WWDC）的消息。日期將會從 6 月 4 號開始，舉辦為期四天。此次的舉辦地點位在美國加州的聖荷西。

全球開發者大會，簡稱 WWDC（Worldwide Developers Conference），是一場為了全球開發者的年度大會。於為期四天的大會中包含演講、課程與研討會。WWDC 也利用此平台幫助參加者進行專業討論，一對一會談與意見、技術討論都包含在內。

不過，最重要的是蘋果現任執行長提姆庫克（Tim Cook）的專題演講，其中將會揭露 Apple 認為 2018 年的科技潮流為何，還有即將推出的新產品與更新。這都是科技狂與蘋果迷們引頸期盼的大事。發表會的時間會在大會開始的第一天，現場也會進行直播。

這次發表會會推出的軟硬體設備都令人期待。其中包括下一代的 iOS 12、macOS、watchOS 還有 tvOS。而因為蘋果電腦的產品更新時間也快到了，iMac、MacBook、MacBook Pro、MacBook Air 的消息也可能會在發表會上出現。對於其他產品，包括延遲已久的 AirPower 無線充電板還有第二版的 AirPods 也是。另外，iPhone SE 2 、Apple Watch 3 都是可能會推出的產品名單之一。

WWDC 的門票開賣時間在 3 月 22 日的早上十點開始（太平洋夏令時間），而門票要價 1,599 美元（大約臺幣 47,900 元）。

冇新ipad pro

平反64？ 不了

iTank, iTiananmen, iSquare, iXi, iCPC

iPad Mini

平板六四

而門票要價 1,599 美元

成皮野

好似有禮物拎走

Series 3 上年出咗啦

se2

近排唔見有機圖流出，可能無se2

airpod 2

年中唔係淨係講OS咩